d支那狗死都黎香港送大禮 大家身為香港人有乜感想對支那豬講？

支那狗屎全家啦

病院體刺身都夠膽食
簡直全人類既毒瘤